玩左3個月已經開始轉風向真係好唔習慣！

勇武回歸